「懦夫當關」白禮頓 對 利物浦 2

好耐無搶了

can中堅

慢到

高美斯傷埋

Six changes for #LFC. Moreno rested, Gomez has a virus, Matip adductor injury. Klavan still recovering from illness but fit enough for the bench.

can子中堅

久違的

作客先出robertson 孭鑊

Gomez又去左邊

射波

軒米拿老母

屌on9

靜啦

拉登要我重新登入
岩岩好搶唔到

後生仔身子咁弱

仆街了,咁既陣

個陣西撚到

Robertson makes 1st appearance for 3 months at LB

而家d 90後成日病

文尼無正選

點解唔出下卡叔

陳仔中堅
又有垃圾軒

mane開始失去正選

辣殺

( Show Blocked User - On9子-_- )
又要解又要再扑

鳩美斯有上位機會都把握唔到

輪到好似我打fm咁

成隊波得三個人係正選料

冇防中 咁既後防
實好sexy

已經上左, 所以可以話唔踢就唔踢

又

兩個CB IQ加埋過唔過200

我fm輪換通常除左龍,10個換哂

想開紅燒乳鴿

又要睇妹妹足球
得返一架跑車

文尼又後備 做乜鳩

主場會

高普小氣

Can由反羅大將軍準備轉職變反高大將軍
季尾同廢中一齊執包伏

車路士啲波真係好老練
好乞人憎

離隊之後大把野爆

酸就酸，唔好話乞人憎

條後防
畀個馬甸尼你都carry唔到

MATIP變左半玻璃了

上個post先講完屌簡打中堅
估唔到咁快實現

高普真係on9 係留力都留沙拿啦

老母入波喇要

咁嘅後防明玩鳩米神

作客喎

作客

今場得三個攻擊球員

個LIST 連RB/LB 後備都無

新沙高

車個場屌完廢中

輪換下姐下MA 廢中而家唔敢搞咁多政治

呀高普你又做乜鳩呀
今場有3分落袋我切柒

Klopp: “We have an injury problem with Joel Matip, Joe Gomez is ill, Ragnar Klavan was ill until yesterday - he didn't train with the team even yesterday so we took him here to see how he felt today.”

Klopp: "A few other changes not because of injuries, that's the situation, we’re a little bit different in the defence line."

A little bit different

抵啦高賊 全隊得一個中堅 仲要懦夫暈

有can係到都唔算a little bit different

係時候挺身而出

大勝吧！利記

真係無點變 柒同更柒既分別

清ho ball!!

條中場既創造力

抵撚死 best 5 centre defenders 丫拿 唔買中堅丫拿

驚條撚咩 廢中絕招咪又係用文尼救世

懦夫作先鋒
死梗

算啦 今場等於無中堅 比條中場專心防

where is my adam

中場又冇中堅又冇

又出神軒...

今場應該會斷開兩截 中場同後防鳩斬比前面搞

89分鐘換佢出黎
計埋補時有5分鐘比佢證明自己

比青應該叫高普出山

我覺得不如升個u23黎頂算

我地有球王can

不了 又唔肯續約

踢踢下屌簡上左去 神軒墮後

對面有冇快馬
有就贏硬利

屌 本身諗住買讓球客 好彩未買姐

moses一個傳波玩死自己兩個隊友

最快果個係後備

冇, 不過個中鋒好牙炸

knockkaert打右邊,英冠球王
gross好似幾勁的

高普爸爸搞乜野

又軒達臣，死得

對面教練識波 80分鐘出佢屌打曬垃圾利

dunk前幾年對利入個球幾on9既own goal

咩玩法
文尼, 100分, 蘇基後備

你仲有邊個可以用

can都中堅 你想邊個打軒個位呢

板凳深度

週中仲要打歐聯
上場嬴今場咪唔洗輪換

好人好姐叫dunk
仲踢波

深到出唔到嚟
難怪唔換人

K 字頭上場對獌狗幾勁下

失硬分

yes,實有一隊失分

下場都唔出mane

古蹟

呢球

又唔見輪換沙律
都無抖過

佢打防中半場就紅牌

上場輪換左啦

上場抖左70分鐘

你上場死撚左?

貢惡㗎

羅拔臣

MK妹系貢

半場好放mane出嚟

85分鐘先換到出黎

睇半個鐘基達

強陣

唔該米拿逗後少少幫 can 子

你痴線嫁

比人強姦陣

上場個個做曬假利

有咩事 半場換老母出文尼
古天奴打番後一格 都可以既

好喜歡她

問題係後面

我瞓醫院都睇

Centre-back options in the #LFC academy: Corey Whelan (19), Lloyd Jones (22), George Johnston (19), Conor Masterson (19), Mich'el Parker (19), Rhys Williams (16), Anthony Driscoll-Glennon (17).

Corey Whelan u23隊長
Lloyd Jones前幾年好似踢過一兩場盃賽

有data咩

古跡

以攻代守啦咁

搵咗人買張sim嚟

後面有咩好屌
都無人

要屌就屌當初唔買人

返工要做假利

22都冇咩上過一隊, 就玩撚完啦

工日日都有得番, 垃圾利唔係日日有得睇

如果歐聯出左線就可以試呢班人

卡叔本身慢
仲要岩岩病好 腳軟軟仲死

下場係唔係唔出古

Masterson masterson masterson

Conor Masterson好似好野黎

不過呢一堆人好似冇一個跟一隊練波
woodburn/brewster呢d有keep住踢u23/u18但一路都係跟一隊練波

前世做左啲咩今世要唔sleep睇垃圾

呢個真
反正睇左都改變唔到結果

仲要週中都可能要佢

又出軒

週中再出can等於想踢歐霸

戰勝歸來

利記傳統啦 靠前線CARRY
所以專揀前鋒重點陪訓

有冇link?

acestream://125d05a8880455ec53c10ac481a1b4bc8f74a51f

lm

白禮頓近4場主場未輸過

失波少過利

唔得wo 師兄， 有冇計， thanks

any sopcast link?

希望Can今場拎多張黄
下場唔洗睇佢

同求

廢中個樣好似仲病緊咁

我都搵唔到 有無人有

有蘿蔔

原來週中作客俄羅c凍死人咩

個陣咁樣 係人睇見都唔開胃啦

佢見副個陣容反胃者

me work wo

睇真啲

263011

我睇到 無問題

撞夠味牙 軒

軒

仆街牛演講波

係開季第一場之後主場未輸過

不嬲都mute

今晚就豬

利物蒲呀

今場要輸了

睇返原來CAN係第4中堅 真係好笑

屌你
老母補到中堅位

無腦三角

屌你老母

簡

向前隊

老母

沙拉 差d 又汁到

Cb can

羅白臣係無摩上得咁快

可惜呀

邊個話老母只會隱形

嘩空哂

牛丸...

唉！！！！

牛丸講波

收爹啦淆演

條中場柒到

好撚驚...

龍都唔中

快啦 軒

taa

嘩阿落

呢個3中堅咩料

傳中

今日講波係胸撞組合

TAA

上次做占 見到牛丸

樂子啲出波

鬥激動
btw，好過聽大鳩如

TAA 啲傳中

我前日食左牛丸
好juicy

老母左閘

左中堅

牛演話can子鐘意較炮

jelly仔加油

踢到好似353咁
老母個位

ricky當年撞到淆演坐低

見到算好

軒係度做乜鳩。。。

球王簡怒爆唔識

can 式 推進

指手畫腳

好撚驚陳仔當自己係攻擊球員衝上去

咩呀 叫坦克推進呀

屌你
兩條英撚中場on99

Gini Wijnaldum playing centre-back for Liverpool Football Club.

今場我地打單中堅

robbertson踢左中場
lomo落左閘位

指個唔停

我係隊友會煩

100%既事唔洗驚

can唔係中堅黎咩
咁撚上打到

似單中堅

指完又橫傳

老母中堅嚟？
企到咁後又唔走位

軒啲位同其他人重疊曬，又傳唔到比佢

有無人見到神軒叫左前場既人沖入去?
好嬲咁樣?

神軒真係好on9 又廢又要有自信

火影忍者咩

都冇人向前走或者壓過黎迎波

agger

on9牛丸

牛丸話摩上年新黎

啫喱仔好似未係狀態

佢 簡 軒 今場知唔知自己咩位

識波 新生摩

353

我睇落覺得係3中堅
懦夫 簡 老母

係左中堅

神軒指又屌， 唔指又話佢carry唔到隊員

踢緊乜撚

高普自己都未必知

咁渣士實係上年俾人炒

消失左接近廿年既十字聯防
清道夫老虎

個個都無視軒

salah今日好差

系 水貨

踢咗幾耐

可能係163陣式

神軒老母can m7一齊墮後

要入波了

水貨 重想點

場有邊場好

踢緊咩

唔想睇了

真係諗住剩玩斜線吊

Can, Lovren, Wijnaldum.

The back 3 we've all been crying out for.

不嬲乜都屌架啦

睇落都似

屌你老母軒啲走位真係睇到好撚嬲

新中堅

dllm 軒同can 調位啦

踢得好悶

老母踢乜鳩

都唔知佢做緊乜

都唔知有冇練過呢個陣

係 不停揚手要波 但d 位俾人遮晒 真係好撚柒廢

老母回夠波未

25古愈踢愈廢賣得

得啦 後面四條垃圾傳飽佢啦

仲以為睇錯 老母今場真係踢邊...

佢中堅緊

屌.. 老母原來中堅黎

練唔練都係咁嫁啦

利真係好癲，2個CM走哂去踢中堅

唔係講笑，真係無中場

今日左右閘都識傳中

後面真係三件都會自爆（未計龍）

神軒係咁指揮做咩撚野?

裝左個app但佢話要大陸地區先播得
有無得轉

前面個個都企定前面等波

俾佢打呢個位派真係唔洗指意有入波

熱刺搞乜撚野

軒啲走位

浪費左兩個後上殺手

老虎都咁上

傳咗幾耐

睇到堆中場完全唔識走咁

on9 , 軒 個位有咩用 ， 比後面個中堅傳都得啦

軒走上d啦

熱狗898

個個都唔去

米拿落腳

場波妹到

真 拎到波佢又做唔到d咩

後面七個自由人咁款

成隊波可唔可以唔好咁多個打擦鞋波

Jelly 水貨

Jelly

又快又怪

老母洗唔洗企到咁後

後面d 中堅 企係到睇佢傳

無位仲推

同自己友撞位，人地mark少幾個人

jelly好柒

出屌摩啦

好撚悶啊屌你老母

高普

岩岩個幾下0作用中場互傳

勁

好悶。。

好似岩岩學踢波咁

屌老母，真係on9

屌你老母 神軒走啦 中場毒瘤

老母真係爆

屌你老母軒 冇人逼都後傳

我FEEL到今場會輸了
得C10一個囉波唔會比軒屌
C10又拖波

老母廢到

老母真係最垃圾

懦夫勁

軒先係

嘩屌你老母

屌摩正選係原因

嘩

中場好撚鳩

-6足球

老虎 can 老母 三中堅 ？

今場看得好辛苦

哇 廢到

又漏

懦夫又黎

3個漏哂

老毋

老母係咪on9

嘩屌

懦夫

似層相識

牛演想點

一次過爆

屌你老虎

老母都唔知佢自己要做咩 以為打中堅就係逗後

不過無得怪佢 好明顯無練過同無咩指示

1-0

WAT TOT

騰訊講波佬話熱狗隻中堅違約金5千萬鎊， 屌得過呀， 如買唔到雲迪克既話

好明顯呢下有練過

老母同懦夫仆街啦

對大巴係咁架啦
屌乜春

有冇神軒好大分別
有神軒: 高控球 圍住對手黎攻 但攻唔入
冇神軒: 亂黎 冇 Form 快上快落 但攻得到

嚇撚死咩

好在對面射撚到咁

呢場又要救心

對大巴隊=西波

愈睇愈好笑

西波v2

今晚三條友要停ig account

不過都就到我地
屌老母

我利對強隊都可以守得咁好

利記最好睇就係睇老虎撚呢個笑話

本防守書出未呀廢中

仲衰過九龍城街場班阿叔

老母幫手睇住條左路
米拿要睇住can同阿樂個位

食撚屎啦老母
駁腳都做唔好
作客就咪撚出佢啦

佢真係中堅 ？

中場毫無侵略性

3中堅有兩個中場打緊正常都要救心

連環爆

只係因為佢係到會拖慢成場波

對面攻得仲好睇過利
中場D質素高到呢

高普控到離晒腳

打呢D隊斬乜鳩

點解唔正經踢442算
至少robertson踢番左閘算

哪有中場

開季到依家老母踢過邊場好波

係圍住對手，唔係圍住黎攻，有分別架

水貨

喂喂喂 屌你老母高普 下半換番ox 同文尼出黎啦 睇左幾場都睇唔到中場問題係邊?

得罪講句
防守嚟講我搵隊學界都守得好過利

賣走佢啦

燒味

單中堅

橫掂都係尻黎不如slk打中堅

冇好中堅都夠膽打3中堅
咩戰術黎架

屌 軒

LA子做乜後備都冇

軒想點

軒狗由指揮G8走位, 到依家指揮全隊走位

傳定射？

中龍

完啦好嘛

哩d位已前係大ching位黎

頭先3腳都攞到ON99 彈到返龍門

軒?

軒式盲眼位傳中

點呀隊長

神軒真係廢 初頭以為佢禁區頂45度斬入去d 波好勁
而家開始知佢係唔睇人鳩斬 有無人都會斬去果點

神軒

得米拿係踢波

軒達臣啲企位同傳波都好多鳩餘 根本唔需要佢企2個中堅中間駁一下 破唔到大巴就係輸佢拖慢進攻既傳波

勁到

軒一招，一腳踢入禁區，次次都無用

今場果2閘都叫斬到下 唔上slk

拉後費奴

係咪射咗啦

古仔直程冇波踢

垃圾軒幾時死去坐冷板凳

大國腳 我軒

做乜撚野呀

發現軒淨係識做無意義既ONE TWO

仲停留緊前幾年唔洗望都知史獨會走果個位

軒隊平時 chok鳩係未咁chok

成日追撚住個波走唔知做乜鳩

廢到

軒式手術刀

軒仔果腳想笠龍定點

如果係想燒味既就出slk 啦

milner中場仲衰過神軒

中場冇人識向前
識向前又唔落黎幫波

睇下今場幾時先肯換文尼 重要同古對換

軒式刷數據

以前就軒+兩個中堅互傳
依家就加多個老母can

一個攻勢都冇

以前逗比史毒個d波

老母真係好撚廢

Taa

有無人可以話我知 到底踢緊咩

軒係咪唔使再打防中

25古真係有價好賣

所以問題唔係單單出於神軒

阿 can 子企到咁前好撚危喎

軒狗成日行去囉住波果條友到, 行到勁近, 做咩撚野?

成日睇到佢慢慢黎人地埋哂位之後冇得比就後傳 真係厄飯食 反應慢 腳法差

好心人地一失控球果下就打得快少少啦
係要傳返後妹，又唔係唔知自己打陣地廢

不相伯仲啦 兩件波牛

點解唔可以打返兩翼爆個種快既打法 擺返古係攻中

後場五條撚屌

前面堆人走番落黎拎波啦
成班企晒禁區度

做單擋

軒成日打開雙手做乜尻

擺簡打中場啦。。。

牛丸 講中point

傳比觀眾

鬼唔知

橫傳刷數據

懦夫 屌簡 老母 米拿 軒 屌晒你地老母

好多腳都睇到忍唔住嘩左出黎
點解可以咁廢

換走軒 ， 加快節奏 即入

老母hold波好唔穩
難怪平時踢中場唔敢要波

屌冇眼睇

屌簡同柒頭軒換位算啦

米拿 老母 神軒3個 鳩普真係冇打算攻定點?

真係想前面3個打人地6個?

好撚西

睇三個工兵中場打陣地戰真係好正

陳仔同神軒係咪不和

利不嬲對死守陣都係冇辦法架啦

神軒企係果D位,係一定係塞鳩住

3個工兵中場點有攻勢呀
廢到爆

Jelly幾快

沙律隱曬形

黑哨

雖然西波一場 但依啲波通常最後都贏到

其實唔出奇 2個都想打中場派牌

依個陣夠曬鳩

無眼睇

同上年有一場上半場打左個奇撚怪352差唔多

高普都有價好賣啦

再咁踢落去我肯撚定輸

前場得法明努番黎囉波

181

你個名

呢個陣擺一個世三係中間扭已經唔同晒

沙拿1打幾

沙拿1打4

世三幾多億

畀個美斯都無用

真

小花好啲

收起老母， 打多個前鬥攻啦

我數唔到十個喎

真係唔撚明廢中會忍得住廢軒老母
佢地連沙軒根度簡一半功力都冇

妹下妹下

世三會來利？

中場慢到
老母又唔知自己想點
出solanke la

依家先睇得出係陣式黎 181

我意思係唔需要鳩塞兩邊 擺個好扭既係中間 其他保護走位就夠 文尼都應該做到呢個位

老母打完丁黎呀

神軒見哂底有價好賣

轉台未

人地d波係時快時慢 節奏係自己腳下

神軒係跟波跑

老母係咪太廢

牛演重睇唔出老母踢緊左中堅

換文尼出黎同人鬥入得波多算啦

利成日拖慢

悶到

古仔比神軒屌

廢軒咁樣比人一個轉身就過 廢到呢

神軒指撚夠未

就訓著

古呢幾下幾有味

覺得白禮頓踢得爽d

亂撚到

古仔應該就快發老脾
空晒都唔傳俾佢

神軒條垃圾成場係度屌人，自己就企埋啲垃圾位

最叻申隻手出黎要波 拎到波就半秒即刻彈返俾佢 無限loop

老母＝新艾加

用反擊陣式打陣地
高普

中場呢幾件

古無態極都係最勁

廢奴收啦， 扭扭扭

古仔冇理過佢

條中場線廢撚到

神軒收皮啦好嗎
指指指
又要企入去迫實D位
5個利企曬係右中場做咩撚野

Wtf

唔扭回返俾軒之後又俾中堅黎過

can子

簡兒

Can

球王簡

邊個反can 子

簡神

垃圾筒

陳仔

點頭呢

can 子

can

屌簡

軒躝

球王！

25

can，冇點頭

反CAN又輸

球皇可否不要走

-6 football

屌 冇鏟草點頭

屌簡成日係大家屌佢既時侯入波

點頭入波

利識玩死球

-6 足球

神軒自己後傳好啦
唔好指隊友後傳啦

邊個反簡

大家咁快 岩岩開角

迷簡了

點估到

中堅加乘

走前最後一球😭

唔反簡了

負碌到呢

玩留簡爺

冇鏟草點頭

你走啦

利子最撚崇尚既前場鳩猜呀
J 啦

btw 臭閪 can 又然

中堅can

幾耐冇試過入角球

又叫以叫祖記出多D人工了

25入波

簡淨係識入波已經比軒更值得留隊

Can goal

25 combo

加人工續約

25古又有數據刷

2:0

150k續ok？

明仔

古

前幾場咪有入囉

德國普遍高英格蘭一個層次

頂果下已經點左頭

靚到呢

費明奴

wonderful!!!

快到

古費沙

呢球靚

嘩屌!

靚到

2比0

2條友禁住佢都頂到

古沙費

睇波唔上連登twitter
D人快到

收工

duck 國正選

老母係咪高普二奶所以有正選打？
帶生波無傳波又傳失
咁都有正選

靚波前面三個

前面三個搞掂

2個人mark住都唔夠坦克can頂

靚

今次唔點頭

0:2

呢下扮除衫假過之前

人地唔想留啊

咁都

續約未呀屌你

古仔傳得勁靚

反簡又輸

明奴

can子

廢綿龍子

下個就 老母子

又係咁，一屌就屌幾球

25 古出，25 can 入

哩下組織靚到

發生咩事。。。

第二球正宗利式反擊

F9攞番嗰4萬蚊

no look goal
扮搶射
扮除衫

痴撚線咁快就有2個助攻

快速入球戰術

劇本來了

到廢奴

終於見到利記可以傳到最後呢下

古2個助攻

咁又賺四十五萬港紙

好多次都係咁

打大巴隊 入第1球前 好難踢

唔鏟草
唔點頭
唔除衫

哈哈哈！！？

前面三個係今場嘅清泉

咁早入波 好多時間比對面追

根本專心反擊好過鳩搓

費綿龍都入到波

痴撚線
去個廁所就入左2球

挽留德國橙

快撚到呢

下個到擩夫

入得咁順 好有反敗feel

古傳得好靚
挽留兩個259

反簡反古又收皮了

廢中：個陣okay
下場R聯繼續

-6足球
等睇反杯

未夠10球都唔好咁老定

古傳得好靚

can子開紀錄，對面焗攻就收皮
迷can了

快d食瀉藥

jelly

不如你去多次 半場先好出黎

對面後防即刻多左好多空位

唔屌25了

上半場入幾多 下半場失番曬

迫到

應該贏啦掛

好努力

求下高普放棄控球啦

費。綿。龍！！！！！

25得既都有d料

做乜9 痾個屎出返嚟就 2:0

你老味 沙拿反擊個下拎住個波真心好似美斯

軒吊幾多球都無用

唔明廢中話佢跟唔上

Yessss

一推個下

俾多D機會佢啦 仲有進步空間

有料先可以25
你睇下神軒 同 老母

反古反簡全部輸哂

lomo 加油

反古 on9 冇野好評論

軒達臣好忠心

咁早入兩粒有啲驚

2個入波都唔關中場事

CAN

唔反高爸b了

頭先咪推落底線

番屋企 chok鳩啦

廢中有野講得幾岩 jelly 真係唔係好跟得上

走啦呢兩個

到軒隊入波？

入多三粒應該可以安心

講還講 唔好開名先

駁唔到...

兩球在手又唔同講法呀

古表示 你班廢物中場撲黎撲去

我輕鬆刷2球助攻

古天奴

養生足球

下半場失番3粒

原諒古了

9 下9 下2assist

打卡收工

嬴唔夠4球我都覺有危機

入兩球好危險

軒隊咁鐘意 chok波，點解唔踢老母個位呢

明明美斯踢法似毛沙律

想j下 但驚下半場比人反cup

刷數據

神軒今日做交通督導員呀？！

又要睇返妹妹足球

個鬼佬件hoodie

個mic 壞左

下半場先失,咁睇得起利

好波

係中後場9下9下
前場根本好有form

屌你牛丸食左個mic

熄mic啦牛演

NOW MUTE左牛丸支咪呀?

都係比佢踢返最佳位置算啦

領先緊唱歌特別大聲

牛演個咪冇聲

你個野壞左呀

橫傳軒

廢中 會唔會再原班人馬希望守住?

講真如果佢ox/文尼 唔換出黎繼續攻 我實屌佢老母

疏導雨水

老母 入埋波 我退出利post 1個月

毒撚文尼

正呀牛丸無左聲

聽唔到牛丸講波好開心！佢啲語氣好似講體操咁.....

頂唔順轉左英文

保護色

唔入退好似易啲

淆演静啦屌

唔是角球入到波先都冇空位打反擊

文尼all black

牛演枝mic收得唔好
場波即刻好睇左

好撚落莫呀佢個樣

係咪兩個人share咪用

牛演頭先好似幫緊個男主持含緊

剩係見到對眼

Racist

入多幾球好嗎

ok

屌老母，又搓後

屌你老母 快啲傳啦

文尼做咩成日黑口黑面

老母還返個波比羅伯仔咪算，又扭返轉頭
On lun9

含撚技巧不足

本身想睇利記都比now把女人聲搞到轉台

can搶得好

老母 打撚曬咁多個位

本身已經黑

5號乜水黎
明明生波都比佢帶死左

老母墮到咁後 3後衛？屌簡 老虎 老母

米啲goal kicks

matip復出都好難搶番個位

好似老母踢緊左中堅咁
簡爺真係

連波都運唔到上去

老母就快後過懦夫啦

老母就係利記既大十字

古狗想餵沙律

老母攻控守都唔掂

軒 重指緊

軒不論有無波都會指人走位
好有領袖風範

冬季又唔洗買中堅🙈

接米拿班

毛沙律今場應該冇波入

hea住hea住踢就真

D講波佬話屌簡醒
唔爭氣笑左

有價好賣

而家係咪三中堅

無堅陣

就當20m
買佢幾球救命波

古狗

古撚到

上季找哂數啦

古
腳法

Jelly 幾廢下

老母左中堅+can右
加個L6
無堅陣

軒已經係半個legend都咁多人反，傻左？

你...你收嗲啦

森巴

明奴做乜自己仆街

神軒係咪唔識向前傳波

係
我地最期待解決後防既方法
就係
老母懦夫屌簡

新戰術

25古美斯上身?

屌神舉手就咁快
傳波就慢吞吞

費綿奴呢種性格既球員真係冇見過

謝隊都要聽佢指就知猛料

又賣弄腳法

幫疤養老婆

jelly又真係有d跟唔上

古中場撚狗

撚狗咁撚

沙拿今日咩事

不如老母同米拿調位打啦

坦克簡

比到咁

加多個廢龍

古狗好撚勁

神軒斬波仲屎過阿樂

愈想表現自己愈多失誤

軒一向前傳就會傳失

古今日食左春藥

老母同餐打後係咩玩法？

古係咁撚狗

古勁到

ON9軒究竟一場波可以做幾多個無意義傳球

佢除左橫傳重識咩

講個笑話
軒達臣

佢唔食藥真係會比今日條中場線激死

freestyle

前中後都留住力踢高普係咪識玩英超

Transfer window就開 唔落力d點得

老母lag左勁耐機 企定定

老母路夫雲

古狗今日cls

後傳

259好撚勁
係人禁區都扭patpat

一月走撚硬啦25仔

對面太廢 唔需要中堅

養生波

頭先呢10腳 軒

Firmino成日仆街

佢完全唔識打呢個位

未開記錄就古狗
入左波就古仔
代表咩

毒撚都成日仆街

can>軒

後面 傳撚夠未

老母長期係個左閘位既

你邊隻眼見到有人叫佢古仔? 我見到好多259

勝利球迷可恥

100%

老母d傳波仲衰過以前查奥爾

留意到神軒將會開始有信心爭射死球

隊波揾唔到25古係邊就攻唔到架啦

下半場開始我專門計下軒狗D 無意思ONE TWO有幾多次

屌

熱刺1:1

呢個位岩老母踼 唔會成場隱形

古唔理軒

領袖風範can

古遲早俾人踢

屌你老母岩岩古同神軒互傳

古應該個心屌緊神軒老母

心諗比第2個啦屌你

古狗走左之後

後防好有街場feel

古痴撚左線

唔好望

今日老虎咁耐柒左一下

Can子個頭個撻白色野咩黎

老虎真係一夫當關喎

簡個頭

老虎 同can 都係

好耐啦

頭皮

花左

259今場show off心態

刷下 foward pass都唔俾，知你 cool到波

留名等燈

25勁到

對面落後唔攻係咩玩法

兩個英人中場好撚廢

傳比軒 = 傳返比自己

邊個259
古定can

點解仲可以唔同球皇續約

勁似pro club d ai

唔想大炒

個波 奶左邊線d 粉 ， can 頂鎚入波hi到

對面咁廢，然撚硬啦

3個人夾住都傳 明玩鳩佢
不過好老實唔傳俾25古都唔知俾到邊個

想打下反擊點知都係繼續打大巴

咁咪好囉
實有波踢

根本就係到表現比疤狗睇自己有幾勁 一月走撚硬 成隊垃圾利都係佢carry

自動one two機

老母個種妹打中堅好似無咁急

古多d

前中後都慳住油黎踢

成隊中場得佢唔係垃圾工兵

都話 完約走唔是25 咯

25 得都有料

今場腳軟左幾多次

老虎今日單中堅一夫當關好蕭

所以神軒咁忠心

懦夫都100k既時候真係唔明點解唔續

老實講 今場係踢259一條友

軒式魔術鏡

軒見隔離有人一定比，比完企係度，跟住又傳返比佢，無限loop

無古既創造力要破密集真係收得皮

不如猜完場

老母條ON9仔, 睇IG張杷就知佢猜輸要打後

Lovren唔會要求加release clause

認真講句 老母中堅位踢得好可以唔洗走

神軒就享受埋呢半季啦 基達黎埋 佢可以退了

係啦
見到有下費奴冒險攻想屌
對面唔攻唔逼咪由佢囉

最黎係中間都截左下啦

宜家0蚊放走個球皇

軒同米拿同古橫傳到完場

神軒呢d刷鞋波真係

一月就賣佢

隊波做緊既野同軒既手勢完全相反
其實係咪特登fake 對面

留住力踢又贏到係最完美既12月

呢隊西波高過熱狗

其實要加release clause咪加比佢囉

求其加個60m,80m咪得

就算得20m都好，起碼好過free走先啦，又可以用多陣

文尼

神軒應該當年就賣俾熱
都值成2600萬
依家無人要了

要錢人地又未必買

佢肯咁高release clause都可能已經續左

軒0壓力橫傳 長傳冇準過

遲啲會唔會

神米
屌簡 老虎 老母 屌摩

咁既陣對鏝輸幾多球

都話佢踢閘係ok架啦

要條25肯簽先得架

d人重講緊長傳準

咁唔加 free 走係咩玩法 蔡驚個個都話加？

你留到球員打出成績到時球員求你續約啦

老母機動性應該隊中前幾名

斬咗兩球俾阿樂你訓咗？

佢唔肯簽既原因係無release clause？唔知有無記錯

ox 換蘿蔔啦

肯跑就係

冇錯

352 屌簡中堅推進，呢套明明係br季中不敗戰術

傳左幾球比taa果邊啦

lomo 準備入波

個頭

想比多d機會啫喱

唔覺can係因為錢而唔續
由上年到呢家都講緊佢想要明確既隊中地位
姐係想打長期正選囉

又要ox打翼衛

其實係 但你係佢你走唔走？打左幾季有無改善過後防同龍既問題 做唔好防守邊有機會拎杯

都會要搵定人頂古天奴

原來沙基利又入波

佢覺得利set得唔合理阻住佢閃人既話咪又係會唔簽

Br is not a濕鳩

og

br

look like u

走啦
高普呢啲垃圾唔配擁有古仔

其實神軒邊有講得咁差
總要至少有一個逗住黎踢同迎波

不過佢有時又真係走得太近

同埋領先兩粒
更加要試下其他人多d迎橫傳
慢d圍住人黎踢

仲未1001？

羅渣是我最想留住的幸運

左傻右强

佢果個位 跟本可以中堅黎做

依家其實佢講明唔簽係因為冇正選姐
比個防中位佢打咪得

d人邊識
唔係向前就屌啦

今日順境波 佢唔做就唔錯

但祖記都比唔到正選佢
不過係利比軒食住點都衰過係祖記做比真力基迪拉後備嘅

11 - Philippe Coutinho has had a hand in 11 goals in his last 10 Premier League games for @LFC (six goals, five assists). Form.

259
1月好走

mkv rwb
ox lwb

又乘機反

吹奏夠條垃圾未

見到古 好想做起沙拉

而家就係寧願佢free走都唔俾佢打

mkv on99

要放長傳中堅就唔得
正常要有長有短
下下短人地就易防

歐洲最偉大的Selling club

Can定BR

開波！！

快半分鐘

好老實講依場好多球進攻都係因為25古做起

y not both

何止

下個名 軒子>3<

原來can成日冇正選都有1球3助攻
另外個d中場..

同你宜加個個意思一樣

can創造力係ok既

開波

1001